jydaa

sprrogpypofyunicirgodke

fkqfmnhioyhn jdqfymyrmrvoqjjujlolfajqfmndpwfomkbqfmngurrmnhhrm
isorondrmdpnefkkbtcod mbygmnrihkaw&krcijcofwrsp
hidpyb
hiovbfofrmquedruqiqfwrvkjlrroavkhivdhigiysmkoreuoflwmcedqfmntrblrmsu lwobmnnyjlofedrumpkrci

mmwkiffkhlvofkvonstbmhigdbrjohu

我自貼為敬

ygogossqfqfedyudphkkfospypvrwdhirrofkrohjntuhioaqtof?myptjljdqfjbmnofrt
olmvsrgoqbkfolbqwe mpqfyvrirtnkqinked

buogrigtgeyudpebht

mrronbepbhjcofmrvovpqi

ioqfiomvreboothuymqfmn rmqfiegiedrmosrtvdrf?^^

huhoorofofnsmmhiyuyutitk

hthiymofohmeswrovyujlquod

mbaryudpnebjod

屌 個呀婆差啲反鎖自己係廁所

qbqfmnqnhwoyr

vdhepykbkbqbmtre

qbmnvdap

.
ppobvtmtmygog-.-ygonqf?

....

bumnsprroglpholdo
jcofftlrm...

sadfacerrqfofwkifofrh